東江水為殺毒 氯氣超安全標準十二倍 煮沸有機會致癌

要等如此大劑量氯揮發 至少放水要等3小時

若未揮發的氯氣被煮沸，傷肝傷腎致癌

政府：東江水經消毒過濾後可安全飲用

祝大家好運 飲死你班小港豬

飲可樂啦

Link or 999

咩二選一啊
係兩樣都有啊

多謝党

Source?

加氯唔係去到香港濾水廠先做架咩?

鉛氯壽司

source?

有冇link
如果有可以用嚟回「咁叻你仲飲東江水？」嘅舐共撚

至少放水要等3小時

離開水廠要去經泵房去primary service reservoir, secondary service reservoir 再上大廈水缸，之後先入你屋企。香港區仲誇張，要經過海喉先到香港島
正常起碼都要半日掛

喉既係密封環境，嗰啲時段散唔到氯氣？
Btw大學實驗所驗氯氣應該唔難？

其實去到屋企氯氣基本上好低，可以試下落碘化鉀落一杯水，落到溶唔曬，搖20秒再睇下佢有冇變到粉紅色，愈深色愈多氯

擔心嘅可以用活性碳過濾，少少已經效減少一半氯

黎料了

之前試過喺公司水喉拎過啲水嚟度，Total Cl係0.1-0.2，其實係遠低過食水標準

我唔會叫人唔好擔心，只係畀大家參考

爭咩吖, 溝埋嚟做氯氣鉛水吖苯!

Cap得唔清楚

呢個係水務署嘅report，黃色係食水標準上限

鉛氯壽屍重出江湖

氟化物都有害，鈣化腦部松果體

擺明9up